歡迎問股票 你問我盡答

黎啦

無貨既話呢個位我唔會入

1114, 175

大師

聽日1548上到9.5未

6088來緊走勢會點樣？

992點睇

0939 咩價位先好入

兩隻我會揀1114

資金狂炒既急升股基本上無野可以睇到 我自己就一定渣到開陰燭果日做止賺

我新玩 諗住0005匯豐
呢排七十幾 係咪唔適合買入
見年頭56 最高79
但check番幾年前
13年係keep住>80
甘唔諗住炒賣 當得閒有息收
到過幾年用錢果陣 賣出都賺到>20%就ok
同埋 呢d細個聽到而加嘅股係咪好難有人放
擔心用apps禁左買入 等成日都買唔到

聽日都唔開陽燭要走

乜撚野位都唔應該買既垃圾

咁現價$74 你排$70 更係買唔到啦ching

1647

粉系爆破股 無乜野都唔好掂喇

700磨左成個月，來緊點睇？

$315-332 一日收市價都唔穿個range都唔洗做買賣 除非你好有自信走到位

利申 持有正股700

大師點睇美圖

如果你渣住一隻股票,賺緊20-30%
圖表無轉壞,但係市況不明唔上唔落
又有地緣政治,又有不明朗因素如射飛彈
假設唔大注,唔分注走情況下
你會點去操作?

2388 我會穿$40 先買 現價睇唔到買入signal
金價無留意答你唔到 但2388 現價可入 穿3.14再加一注

點睇上證，黎緊會唔會插
6030揸定放好

證券股同388 情況一樣 2015年炒得太狠上面太多蟹貨,呢兩個月次次一炒就散 唔好掂喇

1382..長hold？

咁岩都想問1382

1224 長hold 點睇？

點睇雷蛇隻股

點睇484、799？

992要睇幾年

可唔可以講下點解揀1114
利申兩隻都持有

正想問 比你問左
屌啦星 大師還我血汗錢

師父

1250

點睇恆指

3333

1415 會唔會穿$4

師父 你打算幾時解除5號祝福？

有無咩內房心水?

點睇3380

我都想知992點

大師想問下1548 976 同1733
，

諗住入2869

上星期4.8 入左10手857 點睇

1415點睇

點睇2382 & 522

1182
15號開股東大會
會升定跌

新手想學投資
有咩野可以醒下小弟
香港地窮人好難搵錢

有大盤壓住

明顯清緊殻肉但隻股走勢咁既樣 小心d

油價唔識睇

大陽燭上番$5 先追

1548 樓上講左
976 走勢唔錯可keep
1733 似派緊 穿$0.75 要走

樓上講左 任何價位都唔係買入位

寧炒當頭起 3883 81 1918

利申 持有884

我想問番你點解長hold? 走勢差到不得了 補完裂口仲要繼續向下跌

溝唔溝700牛好

大師點睇215， 8077

215 消息出哂無野炒
8077呢d轉主板多數只係炒出消息果日

升機會大過跌

799 同 1171
唔該

751

大師點睇 315、6823
唔該

呢類型股票完全無留意
純睇走勢兩隻都唔好入住

上番$3.9左右先考慮入

799 基本上無乜野可以睇 就算隻game幾賣得我覺得現價都反映哂 除非有再大既發展

1171 無問題keep 啦

6881 升得未？蟹左好耐
388 只老千股既走勢會點

樓上講左 證券股同388情況一樣2015果時炒得太勁 上面好多蟹貨 所以次次升一棍就玩完

5號仔呢？

700 點睇

688點睇？

102?

3883

3377

1569呢

宜家入3883 884ok？

169 萬達 ，點睇 ？ 妖股？

請問大師136, 6088點睇？

1711, 1733, 3948點睇

3669

更正，1171,1733,3948先岩

清殻肉係咩意思

6號係咪妹下妹下妹一世

你買得呢d都係長擺架啦ching

清本身公司既業務同資產 但係股價咁鬼柒得一個原因就係隻殻質素差唔值咁貴市值

1171 3848 無問題keep得
1733 我會走撚左佢

400 點睇

無乜問題keep住先

唔好攪喇

1478 長線？

6088樓上答左 同埋經過埋今日都係走左佢先會好d
136 根本無乜野睇到 如果識睇盤day trade 無問題 唔識睇既純賭博性質就算啦

明顯派緊貨 長線睇隨時要捱哂堆蟹貨先再會升 但唔知要捱幾耐

點睇2318

唔算妖股 但之前靠消息炒起 現價入$1.6左右止蝕ok

884 呢期好弱
3883 超強勢 但低位無貨呢d位入要捱得住震倉

好撚弱勢

聽日再開多支陽就確定買入得

望到張圖都廢事再睇落去

點解嘅，有冇詳盡少少可以教教小弟

靚仔無問題

長hold既咩位都無所謂 但短期未似有勢 我覺得要破番$78果d位先再睇好佢

大師點睇1317

點睇8027 8446

799 應cut lose?

3993 581

384?

Cut la穿左長期上升通道

1300點睇

1888 2002點睇

呢隻唔洗問啦 有貨keep啦ching

兩隻都無問題
2002今日突破好靚仔

我係想入貨
早排睇佢隊穿uptrend之後幾日都係拉高出貨格我就放哂d輪
睇佢磨左咁多日想再玩過

兩隻都無問題
3993更加唔洗問啦ching

教育股揀1569

我會升穿62.5先入

ok

大師睇圖定基本面

1918入唔入得過?之前25放左

點定出嚟？

請問939同1288咩價位入得過？

大C點睇2628?

係咪開始出現下降軌？現價入有冇得搏?

點睇1155

大師點睇3993同285
285係咪伏黎

就出iphone
有邊度apple股可以入

炒到散水你先黎玩

炒iphone9概念股

大師 1194點睇

如果係新手點買股票

大師 2233點睇

呢隻真係唔識答唔到

橫行局面 無乜特別

3993 勁到咁唔洗答啦
285 短期走勢麻麻 再開陰燭可能走左先好d

大師點睇1572, 106？

想入市收息 長渣 而家有冇邊隻比較適合？

823 66 3 2

學生哥想試玩 可以點入手？

教育股唔係6068好啲？

136

1316 耐世特 求教

2007 碧桂園求睇

175無乜問題, 穿多次$19.8應該飛天
1114仲係整固格局未有勢

1572 似派緊, 張圖似派唔到抽高再派,如果再開支大陰要走
106穿$0.8要走

內房keep撚爆佢唔洗再問啦

你睇下2318 走勢已經唔洗去理2628 答完

唔識答你 無研究過呢d

睇今日走勢6068 升得唔爽

識睇盤同埋貼市就跟下炒 唔識既就算啦

上番$13 企到先好入

大家會唔會用銀行果d股價提示？ 好似好方便

1478短線

隻360咩事？

同問

1251 点好

8416

3993可以hold到幾錢

通達 698
中國建築 3311

唔該大師

呢3隻入邊隻好?收下息
405
808
778
點好? 3簡1

285 之後會平穩咁升定繼續妹下妹下？
1548 有冇咁快散水
車股聽日仲有冇得玩
唔該晒

384

2314 /2002 紙業股仲博唔博得過現價

得 用今日陽燭底部做止蝕

呢隻唔識

285 次次開陽之後就會回
1548 炒到出陰燭為止

睇唔明個所謂消息想點 但呢d即市炒唔洗點理原因

1415 6088 聽日點部署好
1415有貨

2600上唔上到7蚊,見佢重組緊

兩隻都聽日再升就可以入

暫時唔似有大量出貨跡象 可以繼續睇好

2002仲追唔追好

沈大師點睇大巿

1638 內房

1239 0.071 買

想問下聽日幾錢止賺好

102

175 吉利牛點睇？

諗幾錢止蝕好過啦

大師點睇8226
呢隻我0.37入 中間曾經插到低過0.3,但呢兩日升到上0.4幾，走好定擺下先

資源股睇好邊隻?

8號仔3個月低位6厘息
入唔入好？

2388

首席股神問人？

收息股唔識睇

3993

175 其實琴日都講左 穿$20就飛天

之前都答過
望到張圖已經唔想再睇

大師 點睇02018 可長渣？

我之前玩開細價股都覺得呢隻難玩到仆街 唔識睇

其實升到咁樣既股都無乜睇淡既可能 長hold啦

今日支陽燭好撚靚仔

唔好玩指數住喇 資金流入中小型股

咁高唔高j得過

前面講左 我覺得無問題 用今日起步點做止蝕

yes $19.8止

紙業股點睇
理文 玖龍

916龍源電力點睇，心急得濟6蚊入左

新手入黎學野
12 號仔揸十年八年點睇 ? 派十送一感覺似伏

係咪未散水
利申：持有

強勢keep 啦

睇番下午u番上黎無乜大問題啦

十年八年既股真係唔睇無研究

跌市仲可以升到52周高既股

短線睇$6.2左右有阻力 升穿先加注會好d

700long put 有冇so
341蚊高位係咪好大阻力
而家老美升，聽日勁假又扯高?

大師入左3836，點set止蝕位？

689 點睇 大師

698

請問大師，101現價入唔入得過？

現價入1114算唔算高追 見佢琴日收市未破52週

不如睇3號
派息穩定 又係送紅股

唔該大師

大師2009點睇

1812？

881 3669?

大師1029點睇

新手想學投資
想問最少要幾多本
想賺下學費

講下背景
Year1 屋企得阿爸番工 但太老做低下層一個月一萬都冇 我由15歲開始番pt番到而家 唔想屋企人咁辛苦

冇返十萬八萬唔使諗
不過屋企咁慘唔好玩啦
除非十萬八萬對你係個小數目

唔好玩
你個case承擔唔到咁大uncertainty
到第日有閒錢先玩

大師 489 點睇 ?

係4.1-4.4妹左好耐 頂佢
今朝掂一掂52高又轉高

1888呢？
就到目標價$15
仲有冇得再上？

3323 有無得再升？

暫時無問題keep 住

利申 有1893

靚仔到咁keep住啦

樓上答左

2007 有冇力上

點睇2388?0880?

3836爆升未

2388 無研究
賭股只買27

........

大師 依家有咩建材股可以現價下

1088點睇

3333呢

買完人生第一隻股票就係799蝕到8%止蝕
心態應該點調整

呢隻次次以為佢收皮就會彈一棍好勁既
但呢d位我真心唔敢入 少注怡情無問題

今日倒升收市先再考慮

兩隻都整固局面 之前急升消化下無乜問題
688 可以 用$25.7左右做止蝕

走勢麻麻地

股票其實心理緊要過技術

應該點調整 我想拎返個8%

學下技術

最緊要控制注碼

以家都唔敢入場住
諗住由概念等等由頭學起

黎緊合併 唔知炒唔炒得起呢
利申十手貨

之前見平平地22.35入左小小 都唔知放唔放好

合併唔係好耐之前既事黎架咩
咩都炒完啦應該

大師 吉利牛同3883仲值唔值得追

早排係落實左，但仲未合

08416

我會揀3883

0732

8465
2.08入左
姑唔姑好

3363

無意見

呢隻盤唔易玩 要mon實d
暫時無問題

可唔可以講下你係邊套理念睇股
黃金比率？陰陽燭圖形？

3377 建唔建議換馬

新手點開始？咩途徑買

想問隻1317 今日升咁多, 放定係hold 好?
利申: 6.54 買入

8088

1415 今日跌得咁甘，係咪收得皮？

利申：冇貨，心郁郁想入

大師想問下368

同埋盤勢

無乜特別

睇唔到放既原因 除非你好等錢用

我覺得係 琴日陽燭反彈之後今日都跌突基本上我視作玩完 （個人意見）

點睇 本身成日有好多假沽盤掛
今日睇1638 高一格同幾格特別有2m沽盤
但好快撤退
然後高一格成日有1m沽盤 但都唔成 又係假沽盤

企唔到$2.5唔洗睇

thx bro

高偉電子 會點？

All in 700仲有冇水賺

上面答左

2009呢 唔該巴打

1928 2282 點睇
1928又到阻力位

1928 $34.9入
2282 $15.7入

我自己覺得無問題

大師, 想問下 0052 大快活, 長遠點睇? 長線, not 短線

700入唔入得過？確定升勢未

大師1359 點睇 2.9買左 應該放左止蝕 定等佢升番？ 睇不睇好1359？

唔該大師
我諗梗等佢跌穿0.25就止蝕

大師 698 點好

136揸咗兩日 今日執15% 會唔會走早左 應唔應該入返

唔識睇呢d

自問貼市識睇盤就游擊戰啦 呢d股無需要過夜

穿$2.25走

資源股近期咁強勢佢都跌到咁唔太對路bor

現價左右可以先入一注

等多一陣 企到$335 就入

$2.9 入止乜野蝕?
但唔睇好 8月尾個裂口攪乜?

大C點解咁好係到解答信眾難題

唔通睇你隊垃圾波咩

屌你老味

如果長線投資, 只係收息同唔多吧買賣, 用中銀定致富好?

175係咪遇到阻力？

致富手續費應該平d

大佬琴日隊完一大棍今日抖陣氣都得掛

師兄0027銀河點睇

175係咪遇到阻力

358點搞

01211 56入 長渣ok

2080 52週高 請教下點睇

求問大師：1638 2314 2689 同 285短期內會唔會爆多嘢？ thx

939有冇機會企穩7蚊

屌佢老母$7.1之後一路跌到而家

笑燃死我

1566 長揸點睇？

3333搞乜唔上

2268

我自己覺得大升市時唔係買入長渣股既時機

呢個位我點都唔入架喇
低位渣上黎都係渣到出大陰就走
呢隻是咪配左股比誠哥?

張圖假到仆街
同埋隻野應該都乾到仆街 我唔會玩

960依家入博唔博得過

內房一句講哂 渣撚到每日既收市價回調10%為止

1591點睇 求指點有貨

1728點睇

紙股咁撚強渣爆佢出大陰為止啦

g持

778點睇

大家都上到上市高位我寧願繼續博3333 1918

reits無研究

阿狗然波

2633？呢

成交縮哂 普普通通

呢隻等死

1478
2018

1478派緊啦
2018 走勢好差下 最壞情況隨時補裂口

新手問咩叫派
早兩日入左諗住升返15蚊放賺1蚊點知今日咁嘅樣

唔係呀
另外376呢

1548 gameover?

1211點睇?

大戶將佢低價買入既貨用你買個個價錢派返出街

雲加又贏一場

大戶咪就係睇中你呢d心態咪成功出貨比你接火棒囉
上個月廿蚊 而家$15 以為好抵 但其實佢$7升上黎

穿$6.7走

有貨既走 無貨既都唔好入住

8027點睇

2009
3993

如何？

算吧啦

2009 唔識睇 呢隻唔易玩
3993 星期一唔反彈+再插幾個%有可能散水

419 , 3333

2018 好驚出事

419 唔識睇
3333 睇唔到走既理由

881

點解走唔到2382 個勢
今曰高位無走

股票市場唔係乜都有得解 2382 入唔到blue chips 反而可能益左佢

3339 3.01入
3883 4.24入
幾時止賺位？

仲諗住佢會上160
147都唔捨得放 輸死

3339 穿3.3啦
3883 呢d炒到有一日即日跌8-10%先走啦

我自己覺得藍籌股先係成個市場最難玩既野
可能我學藝未精啦

貪心出事 應該買2382

3333 唔知點解上得咁慢
我之前由1918跳過黎 蠢左

877 1919 323?
呢3隻應唔應該盡早放？

1918好撚癲
內房是但揸一隻都唔郁啦 做咩跳黎跳去

877 完
1919 暫時還可以
323 星期一再插要走

877係咪應該不問價即走?
唔該

抽高派+抽高再派+抽高再再派
企唔到上$5.3都唔洗點理
我唔知你咩位入答唔到你是咪要即走

蠢左 打心口
隻隻都買錯咁 希望2018抽番上去

5.35
另外車股 2314 2600 都hold住先？

隔離升就話蠢 到自己升又話叻

暫時睇全部無問題

大師點睇1114？

我覺得新一浪佢會行得快過175

以下股票今年去到咩位左右？

2382
175
1918
323

非藍籌係自由d

175應該抗跌啲？

無知問
最少儲幾多本同埋要點開始買？

睇大市啦
睇個版塊啦
大市升佢咪抗跌
大市跌佢咪大跌

1076

175基本上冇乜點大跌過，今年亦升左唔少，我之前都有執左啲

根本冇既定規則

兩隻都好似接左火棒咁

隻2382又唔夠貪, 105入114就放, 112入返116就放, 第2日就126

我坐緊2018

686

6088
1523
1548

3883 依家入仲有無得升

而家入1918 點睇？

吉利到頂未？

1419 thank you

唔識睇 呢隻唔易炒

隨時爆煲咁

6088 同1523 呢幾日又死唔去wor 觀察多陣先
1548 唔好喇

唔會估頂

$20果時都係咁講
不過而家先入要有極高心理質素

派緊 玩完

隨時有排坐

2689點睇？
利申16.6入

1313
好似冇人討論

大師我想問2318

星期一高開定低開

2328點睇？

大師 問定禮拜一
4.93 3993
離10天位好遠下 止蝕位應該set係邊？

2314 可唔可以高追?

3333，5蚊入，得4000股咁少。

點算?

可以

2799 琴日重倉入

why not 2002?

有得諗

圖同成交都幾靚仔

沈大輸

坐下啦 穿$15走

上面答左 走勢有d唔對路

00808 點睇
0.4 入
請問幾時放好

e 家3.3喎

而家入700
有無得再上？
見佢係switch出game

0.4 wtf
升到咁又有息派仲放乜鳩

之前0.4 入左 sorry

望350先

3333
2382
175
仲入唔入得

點睇1458

3
8
494
2380

175 有得諗

如果勁假時段出現在超大手賣出代表左點

547
1072
2638

現價追 3380 960
加注2002
點睇 大師

123現價入可以？想入下啲23線內房

想問3隻內房
3900 2777 337
感謝

求問
3988
8315
1818

果2隻木薯，澱粉大升

係咪炒乙醇?

聽日加注2002點睇？
利申有四手

3333加唔加注好

大師點睇
288 豬肉股
1088 煤炭
275 凱華？？

想同問,聽日追2002得唔得？會唔會太遲

揀第二隻算啦 除非你心理質素高到唔怕震倉就ok

288 麻麻地
1088 走勢差
275 算數啦

都係果句 去到呢d位先入要好高心理質素 但走勢上無問題

係
但841 妖妖地

2777質素好d

銀行股同金價真係唔識睇
8315 成交太少 買賣盤又疏 好難玩

呢隻唔知點解硬係唔太炒得起 但質素真心唔差

想問下 762 12同2007 thx

點睇1638現價入一注？

點睇1114現價入一注？

1238 點睇

0763點睇？

1728個勢係咪有排坐？

580

6088 入唔入得過

巴打8220樹熊金融集團點睇

486 3339 點睇

6068??

2002 高追，好唔好？

440 ?
1918 高追？

2314

1114,3993

大C點睇2202？

1728 8.49入左
大師點睇

2202 同 700 會去到咩位
心急人上

123上唔上到兩蚊

175，143，2319，606
點睇依幾隻未來幾日嘅走勢

點睇1133，367？

內房仲有得玩？

6060點睇

點睇今曰啲內房3點開始俾人狂沽？
3333 1918

大師應該頂唔順咁多問題

都係果句 出大陰先走

一向唔玩ipo

1133 好弱
367 成交太少

522 點睇

175 強到咁唔洗點睇啦
143 $0.27左右止
2319 606 keep住啦

內房唔估頂啦 出大陰先走

唔估頂 但我覺得700今年最多到$360

車股無問題坐啦

1114 強到咁唔洗睇
3993 今日都唔反彈我自己麻麻地

175是否冇力？

雲加

打和！

新手想學投資,應該點入手? 睇咩書/網會學到?

錢家有道

大師，251 同 878 點睇？

唔該巴打

如果未來幾日短炒有冇好推介

2002

新手想試吓玩穩定嘅股票，最低要幾多錢先玩到？洗唔洗$5000？定$10000？

1548

1569 幾多入，幾多可以走

1523
272

儲多d錢先啦
一手匯豐都要$30000

內房我都覺得係時候要急回 不過唔敢估頂
1523 我自己覺得幾好 不過呢期唔爛炒等下先

今日有反彈可繼續hold
再出陰燭要走

440

我以為可以少少地幾千咁入門，原來最低都要$30000
咁我唯有再儲多啲先

410點睇？

6060？

175晏就返嚟有冇機會再上，23.25入

2268 廣汽
汽車板塊 + qq概念，可唔可以今日追？

2002 2007 8620 點睇

你對佢好有信心

大c, 堆內房今日唔回不特止，仲要爆升

內銀股邊隻值得買？

1478入得未

2號仔點算....
我84入, 依家得返80
唔見左2千幾喇
唔溝貨, 呢隻野仲衰過我同期入黎收息既港鐵, 起馬冇跌到趴係到先
收幾高息都補唔返!

都係得 1918姐

2689點睇

我都想知

巴打 402炒唔炒得過？係咪第二間美圖

358 13.78入

點睇中國中車？

1919 中遠海控

母親的決擇

自己內房心水
1777,2777,1813,1628,960,3380
大師會點排

唔識睇

都係果句 而家呢個位如果無貨底我唔會入
呢幾隻我揀2777

我只係講緊個值博率問題
琴日咁你有膽買1918 就贏10% 但你要受既心理壓力可能大過去賺呢10% 咁如果你雞仔注就無問題啦

呢期佢都係升一棍就散 唔太得

短線弱呀

606@3.91， 走勢如何

基建同卷商一樣 2015果水炒一帶一露炒得太勁 要再大升唔易

2388適唔適合長揸呢?

補番哂上星期支陽可能要走一走先

極長線股真心唔識睇

tks
btw短炒好難揀

無乜時間睇市就唔好亂咁買喇

呢排得閒先買下

真係好短炒食格仔基本上每日係升幅榜度搵或者ao有異動既細股

1155

大c 931你點睇

長時間橫行突然隊一棍又殺番落黎呢d股好難玩

billy d股唔好掂喇

6033

岩岩轉板果d唔識睇

3883 仲入唔入得過

大師，想問1569

1966點睇呀師兄
3.82入

123點睇

多謝沈大師 咁中長線點睇

支持位3.75 聽日掂到就走啦

求教1458

510同8410點睇？

66
823
穩陣？

sure

可以既都唔好玩啦 呢隻轉左手之後唔易玩

510 除左炒賣殻都無乜野炒
8410 半新股升左5倍我就唔敢入

資源股呢期走勢弱 但基本面都唔錯 你都係坐緊$1 姐 情況唔太差既

今日抽升3x%

978,207點睇

1315好似就開車有冇估錯

大師點睇1211？
而家買唔買得過

2238算唔算落後車股？

高處不勝寒

新股6960眾安保險值唔值得抽？

問一問, 幾時走好?
三隻都賺左唔少

66
700
2238

依隻都抽唔過冇野抽得過架啦喎

大師, 330
另外想問下489 東風集團
唔該

其實都算係咁啦 要快就轉去200

仲有孖展額既咪抽爆佢
我自己就用盡哂所以都廢事抽

點睇吉利汽車 24仲入得？

你買得66都長線架啦
700 我唔敢估頂 但年尾最多$360-365
2238 等多陣啦 係爭果下終極陽燭

呢隻我都唔敢估頂
我自己大約$16已經走清哂之後都無點理了

唔係你錢唔入你袋呀

我排左明早24入wahahaha

大師咁2號中電呢，我帳面唔見左4蚊

止賺左一半牛牛了

1107攞完息要唔要走好？

呢隻有咩好驚

大師，我之前問過2007 碧桂園，宜家14蚊唔上唔落，請問呢只升完未

想問下1266 應該補到裂口？

唔係怕佢蝕，係怕有排坐姐

佢短期唔上，我可以換碼拉嘛，你估俾佢壓死啲錢好好咩

想賺價賺息why要入中電...

自己on9信錯報紙入錯左

點睇1113 業績好大市好佢都冇反應咁

127點睇

992入唔入得過?

好似用黎賺息唔錯

派完特別息後暫時無乜炒作

買股票第一件事就係財演講乜唔好買乜

8460 點睇

1523 2蚊入咗 點部署好

點睇2689？

跟財演 接火棒

平手賣番出去

1211 仲有冇力升

1638玩完未

1728
3669
2238
489
目標價應該set幾多

3993升完一日又繼續跌手

2362，1800點睇

點睇

0097,0994

點睇1079

大師1966點睇

暫時走勢麻麻

5號仔、港交長渣
定992？

1113？

2689點睇？多謝大師

1910
178

835高位入左係咪可以跳樓

借消息炒上散貨,
珍惜生命,
搵下隻賺番

點睇8283

6068
439
1728

2689
1728
881
放走邊隻

聽日入咩好

981 唔該曬

唔隊穿12.3都唔諗
呢隻野成日呃鳩人

今日好似發佈左新研發 影響大唔大？

唔好睇消息
都是呃鳩人

細股即日搵野炒啦 中大型股唔好玩住喇

1079撤退左未

$1.3左右食

勁, 我1.2幾
近排有無目標睇中

麻麻地
同埋個人覺得178難玩到仆街

證監睇到實一實一有差池可以即時收皮

派得咁明顯唔洗問啦

439 6068 keep
1728 bye

2689 還可以
另外兩隻

極度難玩 唔會玩

呢個系唔怕?

438 如何0.76入

有錢賺理鬼佢 又唔係過人世

489

垃圾股
垃圾公司

656 同838 想問問

1088 中國神華上唔上得翻20蚊

136點睇 妹左成個星期 0.295入

1929?

2343點睇

暴跌得咁勁係咪有咩暗湧？

大師點睇2368 鷹美?:

582短炒ok?

點睇02689

點睇聽日 尾市急跌 夜期回升 到底係會再回調 定還是因爲轉倉

點睇1194?

656 無問題
838 走勢差差地

開多支陽燭可以入 $0.88 止蝕

之前急升而家整固局面 無乜問題

錯過左最好買入時機 而家先入隨時會大震 但我睇佢似係真係想炒鑊勁做大野

利申 $1.3有貨 少注

sorry $0.13

走勢幾好 不過今日支燭好肉酸 睇埋一陣走勢

有貨既走 無貨既唔好掂

再跌多日要走

炒黃金週concept 唔太識睇呢d

短期高位每日波幅收細縮成交其實唔錯 有機會再去

1548
3836

現價溝762有無得諗 蟹左12蚊

815 點睇

我0.135買左 共勉之

1079仲未走
今日係咪要走悶佢

3830 同 3988 大師點睇 Thx

似派緊wor

2017 年底至2018 年頭會唔會出現熊市

琴日1.5諗住走，點知倒水咁倒走唔切

我走哂,
但呢個莊都好惡, 難估, 賺左就算, 再搏炒上風險都唔細
佢打穿$1 應該都唔少人沖黎接

1009同5號仔點睇阿ching ?

3333 定1918想轉倉 諗唔掂

1638

860 可現價入 博上翻1.8 1.9？

炒誠哥入股先炒上 無乜意見

呢隻對我黎講已完,賺6000變賺得2000

大師1829點睇

大師，932

1186
135
151
6869

單日上高位但最後急回番去開市價附近其實一定要走

1009 麻麻地 成交少陰跌
5號唔識睇

低位買落既我一定會清左倉先

似超賣反彈 升多一支先入

其實我好驚呢類股 幾個月前爆升再撐住係呢d高位唔上唔落 但係又無進一步消息follow 我唔會入

真心唔覺得呢隻野有乜野好
名人效應夠有136

1186 唔會點炒架喇 無耐性走左先
135 151 唔識睇
6869 走勢好 keep

國慶假後以往係咪9成都升市
但冇北水怕唔怕冇人托住d大股股價

國慶假期嘅賭收，係大陸開返市後定反唔反映到出來

感謝大師
4隻都無貨，純搵潛力股

1249 3993 3339 呢

2002 2238
謝大師

大師好野

板塊唔睇好 定兩隻升太高

1088點睇 year high有貨

股價永遠行先過消息
到你見到有消息出黎既時候多數已經係股價反映哂

基建股基本面真心唔差 但15年果轉炒一帶一路炒得太癲 高位多蟹貨炒唔起
如果真係要買我揀1800 同390 多過1186

三隻都死唔去 現價可少注博下

698點睇 大師

鑊鑊升一浸就打番落黎 不了

問左2次1088了 求解答

雙頂咗走佬啦

3883算唔算值搏 1918 3333太貴，定還是個板塊已經唔掂

2888。729
可入嗎？

長線投資買邊隻好？

大師，251 點睇？

甘溝貨有無得唸？

呢種向下陰跌好難捱 主力無出手狀態唔易玩

唔識睇 呢個位似有排磨

走勢差 似派緊

冇玩過股票 但想學 邊度入手點開始學好

2888 垃圾 一股不買
729 麻麻地 電動車concept直接買1211 算啦

你問我我建議新手係應該先玩細股先 學睇盤路 走勢 莊家手法 財技仲好

不過咁講實會比人屌話我教壞人

前幾日跌得咁急最後反彈力強既得3333同1918， 除左呢兩隻之外其他唔好博了

無 升市唔係買入長線股既時候

Pish

無咩負擔,三兩千蚊玩下無傷大雅既
唔係成副身家落去,其實乜股都可以玩

點解低位入既話 最好依家清倉？ 升值空間有限？

某程度上係岩, 藍籌仲難估,
細股有D基本上係時間問題, 條件因素齊哂不過唔炒住
但可惜新手往往好易跟左打手, 幫莊, 網上論壇D 山埃貼士, 中哂伏
另外細股好多急跌陷阱, 亦都引哂唔少新手接貨中伏

8416博唔搏得過？

大師 1523財務總監離職又換核數師 有貨應唔應該走

6885 點睇

點睇1038
新手 $68.5嗰時入左

8416
1128

112 算唔算低位

建行值唔值得入？
或者有冇介紹？ 想收下息

之前兩三年玩005